{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072187",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "명인 홍삼주"
    },
    "text": "名人紅参酒は薬効に優れた5年根以上の高麗人参を低温発酵させて生産する伝統酒で、三国時代の百済時代から製造されてきた。 1399年にキム·ムンギ家から始まり、現在まで16代孫キム·チャンスによって伝承された。 キム·チャンスは食品名人2号に指定され、錦山人参酒の味と品質を継承している。 名人紅参酒は既存の高麗人参酒とは異なる製造秘法で作られるが、高麗人参ではなく米と麹に高麗人参を粉砕して低温発酵させる方式を使用する。 これで名人紅参酒には高麗人参が入っていない。 この酒類は品質が優秀な5年根以上の高麗人参と国内産米、麹などの原料を使用して製造される。 酒の味を左右する水は、錦城面ムルタンコルの天然岩盤水を使用し、高麗人参の香りをさらに生かした。 名人紅参酒は国内外で数多くの受賞を受け、名声を得た。 錦山人参酒も国内外の酒類品評会と国際行事で受賞した結果を持っている。 この製品は味が良くて味付けカルビとよく合い、濃い黄金色の酒と高麗人参特有の苦味が調和する。 名人紅参酒の生産者は16代孫のキム·チャンス名人で、朝鮮時代の高麗人参酒の製法に基づいて真の高麗人参酒を作ることになった。 錦山は古くから高麗人参が栽培されていた場所として有名で、高麗人参の特徴が硬さと良い成分であることが知られている。 錦山は全国的に有名な高麗人参栽培地でもある。",
    "QA": [
        {
            "question": "名人紅参酒は何年代から製造されてきたのですか？",
            "answer": "名人紅参酒は三国時代の百済時代から製造されてきました。"
        },
        {
            "question": "名人紅参酒はどのような製法で作られていますか？",
            "answer": "名人紅参酒は高麗人参を粉砕して米と麹に低温発酵させる製法で作られています。"
        },
        {
            "question": "名人紅参酒には高麗人参が含まれていないのですか？",
            "answer": "名人紅参酒には高麗人参が含まれていません。高麗人参の風味を生かすために、米と麹に高麗人参を使用しています。"
        },
        {
            "question": "名人紅参酒の原料は何ですか？",
            "answer": "名人紅参酒の原料には、品質が優れた5年根以上の高麗人参と国内産米、麹などが使用されています。"
        },
        {
            "question": "名人紅参酒の水はどのような水を使用していますか？",
            "answer": "名人紅参酒は錦城面ムルタンコルの天然岩盤水を使用しています。"
        },
        {
            "question": "名人紅参酒は国内外でどのような受賞歴がありますか？",
            "answer": "名人紅参酒は国内外で数多くの受賞を受けており、その名声は高いです。"
        },
        {
            "question": "名人紅参酒と錦山人参酒の違いは何ですか？",
            "answer": "名人紅参酒は高麗人参を使用せず、米と麹に高麗人参を粉砕して低温発酵させる製法で作られます。一方、錦山人参酒は従来の高麗人参酒の製法に基づいて作られます。"
        },
        {
            "question": "名人紅参酒はどのような料理と合わせると美味しいですか？",
            "answer": "名人紅参酒は味付けカルビとよく合います。濃い黄金色の酒と高麗人参特有の苦味が調和します。"
        },
        {
            "question": "名人紅参酒の生産者は誰ですか？",
            "answer": "名人紅参酒の生産者は16代孫のキム・チャンス名人です。彼は朝鮮時代の高麗人参酒の製法に基づいて真の高麗人参酒を作ることになりました。"
        },
        {
            "question": "錦山はどのような場所ですか？",
            "answer": "錦山は古くから高麗人参が栽培されている場所として有名で、高麗人参の特徴である硬さと良い成分が知られています。また、錦山は全国的に有名な高麗人参栽培地でもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 514
    }
}